{
  "language_name": "简体中文",
  "_MAIN_UI_": "===== 主界面 =====",
  "SCTool Tracker": "SCTool Tracker",
  "SCTool Killfeed": "SCTool 击杀信息流",
  "SCTool Killfeed 5.6.2": "SCTool 击杀信息流 5.6.2",
  "SCTool Killfeed 5.6.1": "SCTool 击杀信息流 5.6.1",
  "Killfeed": "击杀信息流",
  "Killfeed Settings": "击杀信息流设置",
  "API Settings": "API设置",
  "Sound Settings": "声音设置",
  "Twitch Integration": "Twitch集成",
  "Button Automation": "按钮自动化",
  "Game Overlay": "游戏覆盖层",
  "Support": "支持",
  "_BUTTONS_": "===== 按钮 =====",
  "START MONITORING": "开始监控",
  "STOP MONITORING": "停止监控",
  "FIND MISSED KILLS": "查找遗漏击杀",
  "CHECK FOR UPDATES": "检查更新",
  "Browse": "浏览",
  "Test Sound": "测试声音",
  "Connect Twitch": "连接 Twitch",
  "Disconnect Twitch": "断开 Twitch",
  "EXPORT LOGS": "导出日志",
  "OPEN DATA FOLDER": "打开数据文件夹",
  "MANAGE API KEYS": "管理 API 密钥",
  "OK": "确定",
  "Cancel": "取消",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Apply": "应用",
  "Close": "关闭",
  "Save": "保存",
  "Clear": "清除",
  "Edit": "编辑",
  "Delete": "删除",
  "Test": "测试",
  "Remove": "移除",
  "Add Sequence": "添加序列",
  "Edit Sequence": "编辑序列",
  "Delete Sequence": "删除序列",
  "Test Selected": "测试选中项",
  "Send Selected": "发送选中项",
  "Select All": "全选",
  "Deselect All": "全不选",
  "New Sequence": "新序列",
  "Capture": "捕获",
  "Clear Sequence": "清除序列",
  "Test Sequence": "测试序列",
  "Enable All": "全部启用",
  "Disable All": "全部禁用",
  "Reset to Default": "重置为默认",
  "Click to Capture": "点击捕获",
  "_SOUND_INTERFACE_": "===== 声音界面 =====",
  "Kill Sound Mode:": "击杀声音模式：",
  "Death Sound Mode:": "死亡声音模式：",
  "Single Sound File": "单个声音文件",
  "Random from Folder": "文件夹随机播放",
  "Kill Sound Folder:": "击杀声音文件夹：",
  "Death Sound Folder:": "死亡声音文件夹：",
  "Browse Folder": "浏览文件夹",
  "Test Random": "随机测试",
  "_STATISTICS_": "===== 统计信息 =====",
  "KILLS": "击杀数",
  "DEATHS": "死亡数",
  "K/D RATIO": "击杀/死亡比",
  "SESSION TIME": "会话时间",
  "KILL FEED": "击杀信息流",
  "_STATUS_INDICATORS_": "===== 状态指示器 =====",
  "MONITORING": "监控中",
  "API CONNECTED": "API已连接",
  "TWITCH CONNECTED": "TWITCH已连接",
  "GAME MODE": "游戏模式",
  "CURRENT SHIP": "当前飞船",
  "User: Not logged in": "用户：未登录",
  "Mode: Unknown": "模式：未知",
  "No Ship": "无飞船",
  "User:": "用户：",
  "Mode:": "模式：",
  "Session:": "会话：",
  "Not logged in": "未登录",
  "Unknown": "未知",
  "Session": "会话",
  "Mode": "模式",
  "Ship": "飞船",
  "K/D": "击杀/死亡",
  "Attacker": "攻击者",
  "Victim": "受害者",
  "Method": "方式",
  "Engagement": "交战",
  "Location": "位置",
  "Organization": "组织",
  "Tag": "标签",
  "Timestamp": "时间戳",
  "Damage Type": "伤害类型",
  "API Connected": "API已连接",
  "Error API not connected": "错误 API未连接",
  "API Disabled": "API已禁用",
  "Twitch Connected": "Twitch已连接",
  "Twitch Not Connected": "Twitch未连接",
  "Start Monitoring": "开始监控",
  "Connected": "已连接",
  "Disconnected": "已断开",
  "Online": "在线",
  "Offline": "离线",
  "Ready": "就绪",
  "Stopped": "已停止",
  "Running": "运行中",
  "Paused": "已暂停",
  "Active": "活跃",
  "Inactive": "非活跃",
  "_FORMS_AND_LABELS_": "===== 表单和标签 =====",
  "Game.log Path:": "Game.log 路径：",
  "Current Ship:": "当前飞船：",
  "API Key:": "API 密钥：",
  "Kill Sound File:": "击杀声音文件：",
  "Death Sound File:": "死亡声音文件：",
  "Volume:": "音量：",
  "Death Sound Volume:": "死亡声音音量：",
  "Twitch Channel:": "Twitch 频道：",
  "Language:": "语言：",
  "Display Mode:": "显示模式：",
  "Theme:": "主题：",
  "Current Hotkey:": "当前热键：",
  "Opacity:": "不透明度：",
  "Scale": "缩放",
  "Sequence Name:": "序列名称：",
  "Press Delay:": "按压延迟：",
  "Sequence Delay:": "序列延迟：",
  "Key Hold Duration:": "按键保持时间：",
  "Time limit:": "时间限制：",
  "Organization:": "组织：",
  "Tag:": "标签：",
  "Weapon:": "武器：",
  "Location:": "位置：",
  "_SECTIONS_": "===== 区段 =====",
  "TRACKING CONFIGURATION": "跟踪配置",
  "DATA MANAGEMENT": "数据管理",
  "APPLICATION PREFERENCES": "应用程序首选项",
  "SOUND OPTIONS": "声音选项",
  "API CONNECTION": "API连接",
  "TWITCH INTEGRATION": "TWITCH集成",
  "CLIP SETTINGS": "剪辑设置",
  "GAME OVERLAY": "游戏覆盖层",
  "SUPPORT & HELP": "支持与帮助",
  "BUTTON AUTOMATION": "按钮自动化",
  "Automation Settings": "自动化设置",
  "Button Sequences": "按钮序列",
  "Recent Kills Protection": "最近击杀保护",
  "Basic Controls": "基本控制",
  "Appearance": "外观",
  "Position & Size": "位置和大小",
  "Global Hotkey": "全局热键",
  "Hotkey Settings": "热键设置",
  "Position": "位置",
  "Mode Controls": "模式控制",
  "Key Sequence": "按键序列",
  "_CHECKBOXES_": "===== 复选框 =====",
  "Enable Kill Sound": "启用击杀声音",
  "Enable Death Sound": "启用死亡声音",
  "Send kills to API": "将击杀发送到API",
  "Send Kills to API": "将击杀发送到API",
  "Auto-connect to Twitch on startup": "启动时自动连接到Twitch",
  "Auto-connect to Twitch on launch": "启动时自动连接到Twitch",
  "Create Twitch clips on kill": "击杀时创建Twitch剪辑",
  "Post kills to Twitch chat": "将击杀发布到Twitch聊天",
  "Minimize to system tray": "最小化到系统托盘",
  "Start with Windows": "随Windows启动",
  "Enable Twitch Integration": "启用Twitch集成",
  "Enable Button Automation": "启用按钮自动化",
  "Enable Game Overlay": "启用游戏覆盖层",
  "Enable Overlay": "启用覆盖层",
  "Lock Overlay Position": "锁定覆盖层位置",
  "Lock Display Position": "锁定显示位置",
  "Lock Position": "锁定位置",
  "Enable Animations": "启用动画",
  "Enable Global Hotkey": "启用全局热键",
  "Enable this sequence": "启用此序列",
  "Skip if another kill happens within time limit": "如果在时间限制内发生另一个击杀则跳过",
  "Skip key presses if another kill happens within time limit": "如果在时间限制内发生另一个击杀则跳过按键",
  "Show Faded Mode Helper": "显示淡化模式助手",
  "_PLACEHOLDERS_": "===== 占位符文本 =====",
  "Enter path to your Game.log": "输入您的Game.log路径",
  "Enter your API key here": "在此输入您的API密钥",
  "Enter your Twitch channel name": "输入您的Twitch频道名称",
  "Select Language": "选择语言",
  "Enter key sequence (comma-separated):": "输入按键序列（逗号分隔）：",
  "Press any key combination...": "按任意组合键...",
  "Captured: {hotkey}": "已捕获：{hotkey}",
  "_OVERLAY_POSITIONS_": "===== 覆盖层位置 =====",
  "Overlay Position": "覆盖层位置",
  "Top Left": "左上角",
  "Top Right": "右上角",
  "Bottom Left": "左下角",
  "Bottom Right": "右下角",
  "Center": "居中",
  "Custom": "自定义",
  "_OVERLAY_STYLES_": "===== 覆盖层样式 =====",
  "Overlay Style": "覆盖层样式",
  "Show/Hide Hotkey": "显示/隐藏热键",
  "Toggle Overlay": "切换覆盖层",
  "Hide Overlay": "隐藏覆盖层",
  "Show Overlay": "显示覆盖层",
  "Minimal": "最小化",
  "Compact": "紧凑",
  "Detailed": "详细",
  "Horizontal": "水平",
  "Faded": "淡化",
  "Simple Text": "简单文本",
  "Show Simple Text": "显示简单文本",
  "Default": "默认",
  "Dark": "暗色",
  "Neon": "霓虹",
  "_KILL_DEATH_INFO_": "===== 击杀/死亡信息 =====",
  "YOU KILLED": "你击杀了",
  "YOU DIED": "你死了",
  "KILLED BY:": "被击杀：",
  "LATEST KILL": "最新击杀",
  "LATEST DEATH": "最新死亡",
  "Independent": "独立",
  "Player destruction": "玩家毁灭",
  "No Image": "无图像",
  "Sample Weapon Name": "示例武器名称",
  "Sample Location": "示例位置",
  "Weapon: Sample Weapon Name": "武器：示例武器名称",
  "Location: Sample Location": "位置：示例位置",
  "Drag to position this overlay": "拖动以定位此覆盖层",
  "_SIMPLE_TEXT_OVERLAY_": "===== 简单文本覆盖层 =====",
  " killed ": " 击杀了 ",
  "(EXAMPLE)": "（示例）",
  "player": "玩家",
  "You": "你",
  "_DIALOGS_": "===== 对话框 =====",
  "Input Error": "输入错误",
  "Please enter a valid path to your Game.log file.": "请输入有效的Game.log文件路径。",
  "Export Error": "导出错误",
  "Failed to export logs: {error}": "导出日志失败：{error}",
  "Nothing to Export": "没有可导出的内容",
  "There are no logs to export.": "没有可导出的日志。",
  "Missing Kills Found": "发现遗漏的击杀",
  "Select which kills you'd like to send:": "选择您要发送的击杀：",
  "Add/Edit Button Sequence": "添加/编辑按钮序列",
  "Please enter a key sequence first.": "请先输入按键序列。",
  "Sequence executed successfully!": "序列执行成功！",
  "Failed to execute sequence. Please check the key format.": "序列执行失败。请检查按键格式。",
  "Warning": "警告",
  "Error": "错误",
  "Information": "信息",
  "Confirmation": "确认",
  "Loading...": "加载中...",
  "Please wait...": "请稍候...",
  "Processing...": "处理中...",
  "Connecting...": "连接中...",
  "Disconnecting...": "断开连接中...",
  "_UPDATE_DIALOGS_": "===== 更新对话框 =====",
  "Downloading update...": "正在下载更新...",
  "Update Ready": "更新就绪",
  "Update Failed": "更新失败",
  "Update Required": "需要更新",
  "Auto Update": "自动更新",
  "Download Manually": "手动下载",
  "Exit Application": "退出应用程序",
  "Update Available": "有可用更新",
  "Update Now": "立即更新",
  "Remind Me Later": "稍后提醒",
  "Skip This Version": "跳过此版本",
  "Up to Date": "已是最新",
  "Update Check Failed": "更新检查失败",
  "Your version:": "您的版本：",
  "Your version": "您的版本",
  "Latest version:": "最新版本：",
  "Latest version": "最新版本",
  "Minimum required:": "最低要求：",
  "Minimum required": "最低要求",
  "Current version:": "当前版本：",
  "Current version": "当前版本",
  "You are Up to Date!": "您已是最新版本！",
  "You have the latest version of SCTool Tracker.": "您拥有最新版本的SCTool Tracker。",
  "No updates are needed at this time.": "目前不需要更新。",
  "A new version is available with improvements and new features!": "有新版本可用，包含改进和新功能！",
  "View changelog and release notes": "查看更新日志和发布说明",
  "You can continue using your current version or update now.": "您可以继续使用当前版本或立即更新。",
  "Your version is no longer supported.": "您的版本不再受支持。",
  "You must update to continue using SCTool Tracker.": "您必须更新才能继续使用SCTool Tracker。",
  "Unable to check for updates at this time.": "目前无法检查更新。",
  "Please check your internet connection and try again.": "请检查您的网络连接并重试。",
  "You can also visit": "您也可以访问",
  "manually.": "手动访问。",
  "✅ You're Up to Date!": "✅ 您已是最新版本！",
  "⚠️ Update Check Failed": "⚠️ 更新检查失败",
  "Updating to v{latest_version}": "正在更新到 v{latest_version}",
  "_DESCRIPTIONS_": "===== 描述 =====",
  "Configure the core settings for tracking your Star Citizen gameplay and kills.": "配置跟踪您的星际公民游戏和击杀的核心设置。",
  "Path to your Star Citizen Game.log file (typically StarCitizen\\LIVE\\game.log)": "您的星际公民Game.log文件路径（通常是StarCitizen\\LIVE\\game.log）",
  "Select the ship you're currently flying (included with kill data)": "选择您当前驾驶的飞船（包含在击杀数据中）",
  "Export your kill logs and access application data files for backup or troubleshooting.": "导出您的击杀日志并访问应用程序数据文件以进行备份或故障排除。",
  "• Export logs creates an HTML file with all recorded kills and deaths\\n• Data folder contains configuration files, logs, and saved kill records": "• 导出日志创建包含所有记录击杀和死亡的HTML文件\\n• 数据文件夹包含配置文件、日志和保存的击杀记录",
  "Configure how SCTool Tracker behaves when starting and minimizing.": "配置SCTool Tracker在启动和最小化时的行为。",
  "When minimized, the application will hide in the system tray instead of the taskbar": "最小化时，应用程序将隐藏在系统托盘而不是任务栏中",
  "Launch SCTool Tracker automatically when your computer starts": "计算机启动时自动启动SCTool Tracker",
  "Connect to the SCTool online service to track your kill statistics across sessions and compare with other players.": "连接到SCTool在线服务以跟踪您在各个会话中的击杀统计数据并与其他玩家比较。",
  "Your API key connects your account to the SCTool Tracker service.": "您的API密钥将您的账户连接到SCTool Tracker服务。",
  "Configure sound notifications for when you get kills in Star Citizen.": "配置在星际公民中获得击杀时的声音通知。",
  "Connect your Twitch account to automatically create clips of your kills during your stream.": "连接您的Twitch账户以在直播期间自动创建击杀剪辑。",
  "Note: Clip creation requires you to be actively streaming on Twitch": "注意：创建剪辑需要您在Twitch上进行活跃直播",
  "Configure the in-game overlay that displays your kill/death statistics in real-time while playing Star Citizen.": "配置在游戏中实时显示您的击杀/死亡统计数据的游戏内覆盖层。",
  "Automatically press customizable button combinations after kill events. Configure sequences of keys that will be pressed when you get a kill in Star Citizen.": "在击杀事件后自动按下可自定义的按钮组合。配置在星际公民中获得击杀时将按下的按键序列。",
  "Overlay system with multiple display modes, customizable themes, and hotkey support": "具有多种显示模式、可自定义主题和热键支持的覆盖层系统",
  "Overlay system with multiple display modes, customizable themes, and real-time statistics. The overlay shows your kill/death stats, session information, and latest kill details while playing Star Citizen.": "具有多种显示模式、可自定义主题和实时统计的覆盖层系统。覆盖层在您玩星际公民时显示您的击杀/死亡统计、会话信息和最新击杀详情。",
  "Choose your preferred language for the application interface": "为应用程序界面选择您喜欢的语言",
  "Use the capture button to record a key combination. Examples: 'ctrl+`', 'alt+f1', 'ctrl+shift+h'": "使用捕获按钮记录按键组合。示例：'ctrl+`'、'alt+f1'、'ctrl+shift+h'",
  "Click 'Capture' multiple times to build a sequence:": "多次点击'捕获'以构建序列：",
  "Note: Each sequence can be individually set to skip on recent kills": "注意：每个序列都可以单独设置为在最近击杀时跳过",
  "No sequences configured": "未配置序列",
  "Click 'Add Sequence' to create your first button automation sequence": "点击'添加序列'创建您的第一个按钮自动化序列",
  "Ensure you have the latest version and stay up to date.": "确保您拥有最新版本并保持更新。",
  "_API_SETUP_": "===== API设置 =====",
  "How to get an API key:": "如何获取API密钥：",
  "1. Visit starcitizentool.com and log in": "1. 访问starcitizentool.com并登录",
  "2. You must be in a Discord server that has the SCTool Discord bot and had been given the member or allowed role": "2. 您必须在拥有SCTool Discord机器人的Discord服务器中，并被赋予成员或允许的角色",
  "3. After login, select which Discord server to associate with your kills": "3. 登录后，选择要与您的击杀关联的Discord服务器",
  "4. Navigate to starcitizentool.com/kills/manage_api_keys": "4. 导航到starcitizentool.com/kills/manage_api_keys",
  "5. Verify your in-game name": "5. 验证您的游戏内名称",
  "6. Generate an API key and paste it here": "6. 生成API密钥并粘贴到此处",
  "Instructions are also available HERE": "说明也可在这里获得",
  "HERE": "这里",
  "https://www.youtube.com/watch?v=L62qvxopKak": "https://www.youtube.com/watch?v=L62qvxopKak",
  "Important Steps:": "重要步骤：",
  "Admin Setup:": "管理员设置：",
  "Login:": "登录：",
  "Navigate:": "导航：",
  "Manage API:": "管理API：",
  "Note:": "注意：",
  "An administrator in your Discord server must first configure the allowed member role within the SCTool Admin Config section.": "您的Discord服务器中的管理员必须首先在SCTool管理员配置部分中配置允许的成员角色。",
  "Ensure you are logged into SCTool on this website.": "确保您在此网站上已登录SCTool。",
  "Go to your Member Server section.": "转到您的成员服务器部分。",
  "Find and access the Manage API section to set up your API key.": "查找并访问管理API部分以设置您的API密钥。",
  "You need a verified API key to use the Kill Feed feature.": "您需要一个已验证的API密钥才能使用击杀信息流功能。",
  "_SUPPORT_SECTION_": "===== 支持部分 =====",
  "API Setup": "API设置",
  "Need Help?": "需要帮助？",
  "Support Development": "支持开发",
  "📺 Watch Setup Video": "📺 观看设置视频",
  "💬 Join SCTool Discord": "💬 加入SCTool Discord",
  "📚 GitHub Documentation": "📚 GitHub文档",
  "❤️ Support on Patreon": "❤️ 在Patreon上支持",
  "☕ Buy me a Coffee": "☕ 请我喝咖啡",
  "Watch Setup Video": "观看设置视频",
  "Join SCTool Discord": "加入SCTool Discord",
  "GitHub Documentation": "GitHub文档",
  "Support on Patreon": "在Patreon上支持",
  "Buy me a Coffee": "请我喝咖啡",
  "_TWITCH_INTEGRATION_": "===== Twitch集成 =====",
  "Twitch kill message:": "Twitch击杀消息：",
  "Twitch death message:": "Twitch死亡消息：",
  "Available placeholders: {username}, {attacker}, {profile_url}": "可用占位符：{username}、{attacker}、{profile_url}",
  "Customize Twitch chat message:": "自定义Twitch聊天消息：",
  "Delay after kill:": "击杀后延迟：",
  "Available placeholders: {username}, {victim}, {profile_url}": "可用占位符：{username}、{victim}、{profile_url}",
  "E.g.: 🔫 {username} just killed {victim}! 🚀 {profile_url}": "例如：🔫 {username} 刚刚击杀了 {victim}！🚀 {profile_url}",
  "_OVERLAY_INSTRUCTIONS_": "===== 覆盖层说明 =====",
  "Instructions:": "说明：",
  "• Press Ctrl+` to toggle the overlay": "• 按Ctrl+`切换覆盖层",
  "• Ctrl + Mouse wheel to change opacity": "• Ctrl + 鼠标滚轮改变不透明度",
  "• Click the mode selector (F1-F5) to cycle modes": "• 点击模式选择器（F1-F5）循环模式",
  "Use global hotkey to toggle overlay visibility": "使用全局热键切换覆盖层可见性",
  "• Overlay stays on top of windowed/borderless games": "• 覆盖层保持在窗口化/无边框游戏之上",
  "Use the capture button to record a key combination": "使用捕获按钮记录按键组合",
  "Left-click and drag to move the overlay": "左键点击并拖动以移动覆盖层",
  "Ctrl + Mouse wheel to adjust opacity": "Ctrl + 鼠标滚轮调整不透明度",
  "Click the mode button (●/◐) on overlay to cycle modes": "点击覆盖层上的模式按钮（●/◐）循环模式",
  "Click the mode button (◐/◑) on overlay to cycle modes": "点击覆盖层上的模式按钮（◐/◑）循环模式",
  "Overlay stays on top of all windows including games": "覆盖层保持在包括游戏在内的所有窗口之上",
  "_BUTTON_AUTOMATION_": "===== 按钮自动化 =====",
  "Sequence Name": "序列名称",
  "Keys/Buttons": "按键/按钮",
  "Delay (ms)": "延迟（毫秒）",
  "Enabled": "已启用",
  "Actions": "操作",
  "Status: Enabled": "状态：已启用",
  "Status: Disabled": "状态：已禁用",
  "sequences active": "序列活跃",
  "sequences configured": "序列已配置",
  "Skip Recent Kills:": "跳过最近击杀：",
  "Supported formats:": "支持的格式：",
  "Single keys: f12, space, enter": "单个按键：f12、space、enter",
  "Combinations: ctrl+c, alt+tab": "组合键：ctrl+c、alt+tab",
  "Examples:": "示例：",
  "Single keys:": "单个按键：",
  "Combinations:": "组合键：",
  "Available placeholders:": "可用占位符：",
  "_TRAY_MENU_": "===== 托盘菜单 =====",
  "Open SCTool": "打开SCTool",
  "Quit": "退出",
  "Global hotkeys are only supported on Windows": "全局热键仅在Windows上受支持",
  "Test failed": "测试失败",
  "Test successful": "测试成功",
  "Failed to execute": "执行失败",
  "Please select a sequence to test.": "请选择要测试的序列。",
  "Sequence '{sequence_name}' executed successfully!": "序列'{sequence_name}'执行成功！",
  "Failed to execute sequence '{sequence_name}'.": "序列'{sequence_name}'执行失败。",
  "ℹ️ No missing kills found.": "ℹ️ 未发现遗漏的击杀。",
  "No missing kills found.": "未发现遗漏的击杀。",
  "No kills selected to send.": "未选择要发送的击杀。",
  "Missing kills were not sent.": "遗漏的击杀未发送。",
  "Processing {count} missing kills...": "正在处理{count}个遗漏的击杀...",
  "Missing Kills Processing Complete": "遗漏击杀处理完成",
  "Total processed": "总计处理",
  "New kills sent": "新击杀已发送",
  "Duplicates found": "发现重复",
  "already on server": "已在服务器上",
  "Errors": "错误",
  "_SYSTEM_MESSAGES_": "===== 系统消息 =====",
  "You must start monitoring first before searching for missed kills": "在搜索遗漏击杀之前，您必须先开始监控",
  "Check for the latest version of SCTool Tracker": "检查SCTool Tracker的最新版本",
  "Please enter your API key.": "请输入您的API密钥。",
  "Please enter a Twitch channel name in the Twitch settings to enable clip creation and chat messages.": "请在Twitch设置中输入Twitch频道名称以启用剪辑创建和聊天消息。",
  "Please enable Twitch integration first": "请先启用Twitch集成",
  "Error executing button automation: {e}": "执行按钮自动化时出错：{e}",
  "No Sound File": "无声音文件",
  "Please select a sound file first.": "请先选择声音文件。",
  "File Not Found": "文件未找到",
  "The sound file '{sound_path}' was not found.": "未找到声音文件'{sound_path}'。",
  "Sound Test Failed": "声音测试失败",
  "Failed to play sound file:\\n{str(e)}": "播放声音文件失败：\\n{str(e)}",
  "_FORMATTED_STRINGS_": "===== 格式化字符串 =====",
  "Kills: {kill_count} | Deaths: {death_count}": "击杀：{kill_count} | 死亡：{death_count}",
  "User: {local_user_name}": "用户：{local_user_name}",
  "Mode: {mode_name}": "模式：{mode_name}",
  "{value} seconds": "{value}秒",
  "User: {username}": "用户：{username}",
  "Mode: {mode}": "模式：{mode}",
  "seconds": "秒",
  " seconds": "秒",
  " ms": "毫秒",
  "Ship: Unknown": "飞船：未知",
  "POSITIONING HELPER": "定位助手",
  "SAMPLE PLAYER NAME": "示例玩家姓名",
  "Organization: Example Organization": "组织：示例组织",
  "Organization: Independent": "组织：独立",
  "_UI_CATEGORIES_": "===== UI类别 =====",
  "Version": "版本",
  "About": "关于",
  "Settings": "设置",
  "Help": "帮助",
  "Keyboard Shortcuts": "键盘快捷键",
  "Record": "记录",
  "Stop": "停止",
  "Reset Position": "重置位置",
  "_HOTKEY_CAPTURE_": "===== 热键捕获 =====",
  "Click to Capture Hotkey": "点击捕获热键",
  "Or Capture Hotkey": "或捕获热键",
  "Captured:": "已捕获：",
  "Captured hotkey:": "已捕获热键：",
  "Hotkey thread is running for:": "热键线程正在运行：",
  "Warning: Hotkey thread may not have started properly": "警告：热键线程可能未正确启动",
  "Press key combination...": "按组合键...",
  "Press your desired key combination now...": "现在按您想要的组合键...",
  "No valid key detected. Try again.": "未检测到有效按键。请重试。",
  "No keys detected. Try again.": "未检测到按键。请重试。",
  "Capture cancelled.": "捕获已取消。",
  "Current:": "当前：",
  "_OVERLAY_LABELS_": "===== 覆盖层标签 =====",
  "Method: Player destruction": "方式：玩家毁灭",
  "Organization: None (Tag: None)": "组织：无（标签：无）",
  "Attacker: --": "攻击者：--",
  "Engagement: --": "交战：--",
  "Method: --": "方式：--",
  "Victim: --": "受害者：--",
  "Location: --": "位置：--",
  "Organization: -- (Tag: --)": "组织：--（标签：--）",
  "Damage Type: --": "伤害类型：--",
  "No kills yet": "尚无击杀",
  "No deaths yet": "尚无死亡",
  "_MESSAGE_BOXES_": "===== 消息框 =====",
  "The sound file '%s' was not found.": "未找到声音文件'%s'。",
  "Failed to play sound file:\n%s": "播放声音文件失败：\n%s",
  "Sequence '%s' executed successfully!": "序列'%s'执行成功！",
  "Failed to execute sequence '%s'.": "序列'%s'执行失败。",
  "Weapon": "武器",
  "Example Organization": "示例组织",
  "By": "由",
  "SCTool Killfeed Overlay": "SCTool 击杀信息流覆盖层",
  "None": "无",
  "Warning: Unknown key '%s' in hotkey combination '%s'": "警告：热键组合'%s'中包含未知按键'%s'",
  "Invalid hotkey combination: %s": "无效的热键组合：%s",
  "Hotkey %s is already registered by another application": "热键%s已被其他应用程序注册",
  "Failed to register hotkey %s. Error code: %s": "注册热键%s失败。错误代码：%s",
  "Successfully registered global hotkey: %s": "成功注册全局热键：%s",
  "Unregistered hotkey: %s": "取消注册热键：%s",
  "Captured hotkey: %s": "已捕获热键：%s",
  "Changing hotkey to: %s": "将热键更改为：%s",
  "Error updating overlay control panel translations: %s": "更新覆盖层控制面板翻译时出错：%s",
  "Confirm Exit": "确认退出",
  "Monitoring is active. Stop and exit?": "监控正在运行。停止并退出吗？",
  "_COLOR_CUSTOMIZATION_": "===== 颜色自定义 =====",
  "CUSTOM COLOR MODE": "自定义颜色模式",
  "Color Customization": "颜色自定义",
  "Change Color": "更改颜色",
  "Select Color": "选择颜色",
  "Customize every color element in the overlay system. Click 'Change Color' to open a simplified color picker. Not every item may be visible in all overlays, but all colors will be saved. Changes are applied immediately and saved automatically.": "自定义覆盖系统中的每个颜色元素。点击'更改颜色'打开简化的颜色选择器。并非所有项目在所有覆盖中都可见，但所有颜色都将保存。更改立即应用并自动保存。",
  "Background": "背景",
  "Border": "边框",
  "Primary Text": "主要文本",
  "Secondary Text": "次要文本",
  "Accent Color": "强调色",
  "Kill Color": "击杀颜色",
  "Death Color": "死亡颜色",
  "Info Color": "信息颜色",
  "Show Simple Text Helper": "显示简单文本助手"
}
